是靚午 泡椒牛肉 涼拌豬耳

今日咁遲

牛肉

豬耳師

邊間

牛肉肉質麻麻
但味道唔錯

遲食飯師

New耳師

豬耳唔好食

好有咬口

好硬

太淋唔好食

佢唔係爽口個隻硬

咁不了

幾錢

是
很難食

剩係個牛肉連飯39蚊

幾抵 豬耳呢？

豬耳加多15蚊
但好難食
早加個拍青瓜算

豬耳幾錢

午餐師

加15蚊

咁抵邊間

阿妹小廚
但豬耳唔好食

食咁辣 喉嚨會唔c服